住警員宿舍 個警員死左 咁仲有無得住?

純粹好奇

問得好 推推

嫁第二隻狗就有

無，派公屋 (好似係)

有親戚退休, 限定期間要交返宿舍出黎, 編配住公屋, 情況應該一樣

一家人齊齊整整好啲